共和黨Solomon Yue : 就算2020沒有"真普選", 也不能放棄"立法會選舉"

共和黨Solomon Yue：

就算2020無真普選, 都唔可以放棄立法會選舉.
唔係叫大家遵守中共規矩, 而係要"以其人之道還治其人之身", 要令中共俾自己既制度反噬. 係呢方面, 我最在行.

共和黨Solomon Yue :

在12月, 我會去華盛頓, 跟我在華盛頓的朋友們討論 如何為香港立法會選舉提供「空軍支援」

人大政協 : 估計 美國可能會向「功能組別」和「特首選委」出手

Solomon: I know how to play

海外連登大佬

就算
即係叫你整定plan b

yes

政治一定要有plan b

push

出面啲post叫人杯葛立會選舉
雖則取得立會控制權近乎冇可能
但完全杯葛、叫泛民班友唔選、唔開飯亦係冇可能
所以都係要打呢條戰線
雖然唔知 air support 係乜
但我認為佢提得水就可以照做
任何方式抗爭都同時進行, 唔好限死自己

推

兩樣都做！

同一時間
不小連登post話要無視2020立會

agree

佢tweet咗話已經有plan b
而條片已經講咗佢知香港人選立法會有幾難

佢講嘅嘢真係易明又實制

信solomon啦

要繼續show俾國際社會睇我地嘅決心

Push

美國佬嘛，唔通好似陳雲咁iq1000但係搞亂哂咩

明明就要 出面posts仲有話要無視 明明有機會都值得一試

係無得唔試
無美國幫手咁點？翹起手等一國一制？
點解相反有友邦幫手會有人覺得有得揀唔做？
NCM Yue友邦都出到聲話計劃好
咁做就更加無理由唔做

出年立法會香港必定要選

空軍支援=透過CIA幫我地配票?

唔知
但NCM Yue叫到我哋落手選
必然無伏
相信美國會睇住個選舉 唔會畀中共出茅招dq一鑊熟

D打手會用你當前線係condom做武器

想睇班人又點spin
solomon 係鬼？

係，跟着又是血債血償，要勇武打過

大台魚

人地叫你做planB
你地咪繼續當Plan A玩囉

維穩

同意 推

到下年9月，香港都唔知變成點

一方面要打入功能組別，另一方面要爭取工商派（田北辰、石禮謙之流）及其背後嘅香港資本家。

明明自己手上有一票 我都唔仲明d人點解要唱淡 又唔係要你安於現狀 投立法會就代表唔再爭取？ 咁我地依半年黎做緊咩 我一直都有投票權架喎